可以既話，請大家星期一唔好搞九巴/城巴/新巴

話說有手足叫大家用油漆噴巴士擋風玻璃，我想喺度呼籲下大家唔好咁做

各位手足，我係一個兼職車長+兼職暴徒，容我講幾句，可以嘅話請大家真係唔好搞架巴士大家可以用路障用雪糕筒用垃圾桶放喺前面，除咗有啲極度藍絲之外，其實大多巴士佬都唔會落手搬，反正做又三十六。

其實有唔少九巴嘅前線人員都係撐場運動，尤其係年輕嘅，好似某啲公關/站長/稽查/車長，其實都會偏向啲示威者。所以如果大家有其他方法嘅話請盡量唔好搞巴士公司，如果到時搞到高層比壓力我哋，我哋其實好難做，我唔想巴士公司都要變到好似港鐵咁樣，到時大家再有示威真係唔知搭咩車出嚟好

前線有同路人，你對我架車做咩我都唔會割，
但高層只係講錢
如果高層比壓力話要停駛
前線其實冇嘢可以做

唔係話唔俾大家阻止架巴士行，但係希望大家唔好破壞架巴士

有啲長，不過希望大家睇完諗諗

[求求大家幫我推推］10/11重要活動！！

噴完抹得到 又唔使買新車
千祈唔好咁做

推

個名

其實都幾好笑
又唔肯自願罷工
好啦依家有人幫你手俾機會你罷, 又叫人地唔好搞你
咁你其實係咪想返工多過想罷工

巴士公司一直唔多聽港共話，比人攪係遲早問题

Agger

試過有巴士司機幫我地將架車打斜少少，就係想幫我地盡可能擋到幾多狗得幾多狗好感動

我個人覺得，與其有機會多一個敵人，不如試下多一個朋友

藍絲車長另計

撐場運動但唔罷工？🤔🤔🤔

副學士

agfger

Blocked

你係咪閱讀理解攞U㗎

同意，搞到巴士公司做嘢以後示威基本冇車出

見到rb 主動熄匙 ok?

叫你塞路但係叫你唔好搞架巴士
搞唔搞架巴士根本對塞唔塞到路冇影響

千祈唔好各區路面成地偈油

其實有招簡單得多
手足係如果返工時間當更，約埋另一位有車既手足
o係最關鍵既交通位置........"切線時相遇一下" 就搞掂

樓主意思係揾野阻住架車就得，唔駛噴/搞架車

頻道:
公海:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

新界南分區:

港島西分區:

港島東分區:

港島南分區:

上水分區:

車隊:

推！
之前蒙面法係巴士打針開先做到路障，大多巴士司機都企我地嗰邊

可以既話，請大家星期一唔好開花
可以既話，請大家星期一唔好罷工
可以既話，請大家星期一唔好堵路
可以既話，請大家星期一唔好搞事

左膠收皮 噴黑你已經係最低傷害程度下令架車一段時間失去移動能力
你唔好扮到你真係唔會駛走先得 第五個月啦

同意 大家Common sense 執生

Btw for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
我地要活得比以前好
堅持同改變
為香港付出多一點

光復香港 時代革命

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去
我出黎同時做幫大家上Buff

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人（我😎）

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
依家風頭火勢
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
由改變自己 再感染多一個人

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
唔會問聯絡資料
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
如果想做下運動放鬆
歡迎黎搵我做下運動
有街頭健身

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
唔駛驚冇工開
想開工/彈性part time
可以黎搵我 我cover你
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

Agger ，阻住架車已經可以達到目的，
噴車/搞人架車，你叫人地第時有活動，一早停唔停駛好

邊個話唔會自己拆，屌你老母

上乜撚連登姐 有無批準你哩d支那狗上黎呀
死返入你老母個閪到啦
南京大屠殺無殺埋你班祖先真係天無眼

Morning Sir!

Agree 唔通你放啲路陣係到巴士佬會落黎搬咩

要做既係令人被罷工，唔係破壞

其實都幾好笑
樓主邊一句話佢唔罷工？
其次佢只係講個意見，同返工罷工無關係

冇錯，絕對贊成搵嘢塞住條路，咁我就拉手掣停低唔會行，我你俾個眼色我，我仲可以打斜架車幫你封多條線添唔好搞我架車就OK，我唔想寫報告

同埋對於其他非黃或者藍絲車長來講你一搞架車，佢一定報警/報(公司)電台，咁就會有PoPo嚟，塞住左條路唔俾佢行，佢最多報公司叫九巴啲人嚟睇吓咩情況

推
車阻好過人阻
唔攪巴士

毅進仔

表態：唔會搞巴士，無謂樹敵。

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

塞住的話，停車就可以，多謝各位車長合作

都同意既！
手足加油

就係大家五個月黎唔多唔少都受過恩惠（加班車、無主動交cctv），所以先想比番幾分薄面佢地。
同埋你係巴士佬，有人塞住你架車都乘機休息下啦，咁勤力駛走架車有錢分咩

但九巴好撚賤格

你唔想啲人搞巴士嘅話, 麻煩你地合作下, 自動自覺係路中心停係到塞住條路咪無人搞你囉

純粹學術討論
星期一 一定會有大量狗係主要道路準備
當真係成功擺到野係路面做路障
你估d狗會唔會出黎清?
清完你行唔行先
如果噴左就要等拖車 自己諗下邊樣先最有效

你班廢物真垃圾，搞乜都要上嚟開會托咩⋯⋯自己要做咪去做囉，上嚟連登想拎認同感點知又比其他人ban鳩你，睇見你班蛋散真係好撚好笑，哈哈哈

Tui

坐足五個月？？？你用情感黎推論根本唔可以確定到佢唔一定會駛走 而往績話比我地巴士被塞係會比人落order比乘客落車然後盡快駛走

阻住就得 唔搞破壞
如果巴士都冇埋 我地就GG了

留名睇九巴比人搞

推推推

依家係話凌晨噴黑
仲點樣停到去路中心

塞鳩佢咪得
唔通你噴哂全港嘅車咩
唔搭巴士可以揸車嘛
既然係咁最簡單直接係塞哂要道
話知你咩車
更加唔駛額外去搞某部分車
集中火力打大佬好過啦

唉咁就嘥撚咗個Ac

樓主正宗九記老海鮮或真巴膠嚟！
你估部巴士你有份架咩，你負責揸部車渣，講到成間公司自己有股份咁

勁推

而家死撚左人 仲生活如常啊 屌哂你地左膠同幫兇無分別

香港人全部自己有私家車

推啊！

做咩最近咁多人中文0分

反正塞路已經好夠

你想搞到以後乜車都冇咁就搞爛架車囉

屌，以後冇車搭咪可以永久三罷迫政府回應五大訴求囉，連登仔唔係想要呢個效果咩？

閱讀u?

推呢個

就係你啲咁嘅垃圾
鍾意自我審查

Agger
巴士司機根本唔會郁rb 雪糕筒就夠

巴士公司唔係我地敵人
機場大長征個晚佢地特登加班車嚮青馬收費站
講真佢可以由手足繼續行去青衣....

樓上個幾層五毛多撚到 但其實愈多五毛自己愈會提醒自己瘋立恩考

見過幾個九巴司機（阿叔樣）經過都偷偷舉手指公，有D感動。有次夜晚有架仲起中環打橫停低。

全九巴停駛咪啱
拉

連儂巴士啦

其實巴士比黨鐵好好多。唔好攪巴士，如果唔係出完嚟真係冇車返屋企。贊成用RB, 巴士可機同乘客咪繼續鬥坐。

你先訓足5個月， 我就見過好多巴士司機加車，班手足走，無論前線定和理非大家都受謂，都唔計有d巴士突登用架車擋狗

簡體字

推
噴黎冇乜謂

搞巴士做咩呀？
冇必要！

屌 黨鐵幾撚大獲閒日點都會開 點會阻到人返工 到時咪迫人搭鐵 山竹果時咪又係乜柒車都無啲人咪又係返工 罷工係心態問題多過車既問題

反而如果冇巴士出去 當鐵唔搭得 巴士無既時候 如果搞好似琴晚祈禱會既集會 真係以後唔洗示意聚到人

噴巴士封一條線
有交通意外又係封一條線
點解唔搵有車既唔小心製造交通意外

push

Ok
我地塞啦

第一 佢加車係公司決定 第二 咪講撚左以情感驅使既行動唔夠promising 就係想用最低傷害程度下令架車一段時間失去移動能力 有post都話塊玻璃其實成本好低

so call特登用車擋狗 比狗屌個陣都係要駛走 而家就係連🐶黎到都難以駛走

幫推1111

文盲？
叫你set簡單 rb就可以阻到巴士行，唔洗用油漆

係咪閱讀理解F呀幾時有話樓主自己緊張架巴士

習甴曱一推
請讓我藉此感謝咁多位車長手足，試過有次我地見無位，想轉身走人個陣，車長手足向後大叫行入啲啦行入啲啦 救多一個得一個

單機啦你老味

同意！
巴士已經係同我哋同一陣線啦

Pushhhhhh

splatoon大銀幕同後鏡已經係最和平的做法

想多啲人參與罷工？

小妹發現facebook好少行動文宣流通
同埋好少係街收到airdrop既文宣

要記住嚟場革命唔係淨係屬於連登仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係唔同post下面瘋狂洗版行動文宣同發夢注意事項post
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人

零成本 你唔係唔做呀嘛

Push

明嘅識做

樓主幾撚時有講生活如常呀
係咪盲都上到連登呀

收皮喇垃圾狗仔
小心你老母老婆女朋友比你同事搞到

左膠或者巴膠迷唔好搞巴士嘛，明架喇

交通唔停頓點攬炒？

good morning sir!! 我都明喇

自己叫自己做兼職暴徒

咩情感決定呀，我見住好多時係車長決定加，你想以後手足危險d咪玩，爬文啦，近既94，再上多幾層都有講點解唔好搞巴士，日日5個月，又話革命唔係唔係請客食飯，講得呢句就知唔會係短期能夠做到既野啦，要諗點樣運用自己資源，成日諗埋短視既野，搞著自己，自己訓撚咗，就問人訓咗幾耐，但凡你有出過黎，都知巴士幾重要

收皮啦，曾偉雄同路人，扑！

呢D咪叫港式既時代革命囉

無話要攪九巴。set rb果陣停車係為左保障車同乘客安全

巴士唔開咪各區開花
又無黨鐵 又無巴士咪即係戒嚴

垃圾左膠post竟然有500正皮
一到早上啲左膠湧撚曬出嚟
屌你老母
咪撚罷工啦咁
on9
噴鏡已經最係低程度嘅傷害

所以你話點叫人罷工

你早啲打呢段咪好

push!!!!
如果連巴士都冇
我地之後真係冇人出到黎

個腦裝屎？ 唔記得左有禁制令可以起你底？

跟本呢間由上至下九成九都係藍都仆街，竟然有人可以講九記係自己人喎

係 港鐵都係，大部分港鐵職員都係撐我地，唔好搞港鐵呀

贊成唔搞巴士 都係塞路啦

呢幾個月巴士都算唔話得 地鐵冇開巴士都照開

行駛中著火

其實仲有小巴

停一停，諗一諗。。。推。。。

唔好塞路啦，條路自己友嚟架

真係唔好搞巴士
遲下手足點走呀

邊條扑街有咁既提議，我地而家大部份香港人都以巴士為交通工具，冚家產你搞巴士，以後兄弟散水唔通行路
如果見到有人濆巴士，咁一定喬裝黑警所為。大家做野認清目標，否則做在一個真暴徒。

行路

小巴 的士

九巴唔同黨鐵，九巴不是政府股東冇政府補貼，唔開車就冇收入，你估呢間公司真係同路人咩，佢哋高層大股東係咩人你自己知啦！

你條女係水炮車

唔係抹唔抹得返既問題

總之你搞鳩人 人地高層覺得有風險 有成本
第時逢親示威停駛/減班次

我地都唔會有著數

你攬炒咗個革命唔攬炒個香港真係叻仔
黨鐵大裝修完咪一樣只停示威區 平日用人手機都要照開站 你估佢會咁易比交通停頓發生咩

係咪有個死火掣係車尾？大家千祈唔好掂

搭的士，紅綠小巴

咁我推一推

唔會搞九巴 見一個屌一個
Set好重rb冇司機會去拆

假日戒嚴？
不如你諗下咩日子係閒日返工時間係各區開花 除左之前一兩日三罷之外

全民被罷工你唔想咩？

之前都話黨鐵前線大多係黃
最後咪得件衫黃
所謂革命呢樣唔得果樣唔得

連巴士都停駛，最樂見呢班人走唔到係邊個

阿sir晨早流流係咁回post
每一個都係引人屌九巴
真係辛苦哂
你老母副骨比白衫屌緊呀，快啲去執返先啦

我地要一個齊高人氣既罷工
都同意樓主講法

全香港得巴士黨鐵？

唔明點解要堅持噴車
交通癱瘓可以好多因素⋯ 唔係一定要搞九巴先罷到工架麻？

tui

依家唔撚係講緊九巴係自己人，而係佢地仲有利用價值而佢地仲未好似黨鐵做埋啲仆街野既時候，咁點解我地仲要主動捨棄依個利用價值

講係咁講姐 有時發夢冇巴士真係走唔到
對比黨鐵起碼佢冇做埋啲仆街嘢 出賣手足

好多mon post狗/五毛係到帶風向我都廢撚事覆佢

琴晚凌晨突然幾個post帶風向話要搞巴士都知咩事啦

希望其他連登仔可以保留一絲理性都思考能力

自己諗下到底搞巴士係咪真係有必要性
同埋我地承唔承受得起所帶來既潛在風險

乜都唔搞得，喺屋企瞓覺好過喇

單機啦死傻仔

唉 香港人真係根本無攬炒既覺悟

RB易清定巴士難清？

可以既話，請大家唔好影響到人地
可以既話，請大家星期一唔好開花
可以既話，請大家星期一唔好罷工
可以既話，請大家星期一唔好堵路
可以既話，請大家星期一唔好搞事

其實噴鏡都未必會揾拖車 啲狗一樣可以同你睇位要你擺架車埋一邊 龍翔道啲巴士食過橡膠子彈添 證明巴士根本阻極有限

點解講到以後有示威 九巴會停車係壞事

以後可以疊埋心水閒日朝早落樓下抗爭
自己停左,港豬唔洗塞都冇車返工啦喎

我認得你啊 其實你都出晒名 成撚日係到帶風向
不如你改改名先啦

遇過一個藍絲巴士老
旁邊放緊tg 周圍冇車 條龍長到爆
架車黎到 特登唔開門
要等前面架車走左 拍到正一正先開門
之後仲特登開單門
問佢係咪玩野 叫佢開埋另一隻門扮聽唔到
個個爭住上車 差d人踩人
想投訴佢 但車頭冇樣又冇名
嬲到我！

邊個反警察就會畀打死

有rb就自然巴士都行唔到架喇
搞巴士個目的係咩

聽日 唔想 見到有司機唔小心用巴士做左rb

讚成

嶼巴搞得？

P 牌推

堆

學咗正體先扮啦

支持車長

有車牌就可以send email投訴
巴士公司一定有記錄

你個 題 字出賣左你 大陸西

大家考慮下

遇到呢啲司機真係三生有幸

死番去香討啦戇鳩仔

盲撚唔好上連登

我覺得樓主有道理

呢條友出晒名啦 成撚日都見到佢帶風向

我都見過

多謝轉身射個沙灘波

啲popo好想所有交通工具同黨鐵一樣上埋佢隻船，咁就真係俾佢地玩晒啦！我哋真係要對準目標，唔好俾啲五毛分化！

可能睇慣殘體字適應唔到繁體

好行唔送

Sir 交通停頓係咪一定要整巴士本體？
佢一直都講緊大家可以堵路 但係唔好搞巴士嘅本體
下次有示威嘅時候 冇巴士搭係咪逼人去搭黨鐵？

仲唔好呢樣唔好個樣

佢會係咁叫我地小心

仲叫個啲藍絲車長全部食屎

要做仆街野大可一早就奶出面做啦，到呢刻d前線司機大佬都仲有咁多空間幫到手，你估班高層真係訓緊覺咩，唔係下下要迫到人地開聲落order先叫攬炒ge其實。管理層有時唔出聲都已經係一種做法，唔係話班高層一定係同路人，但至少唔係出賣你先啦

真心 多一個朋友好過多敵人
見過前線車長 係發夢既時候開車 大叫d人快d上車

改咗都無用 已block

咁又唔好block佢 見到佢帶風向就屌下佢提醒埋其他同路人都好

推比更多人見到

721831101

躝啦弱智仔，起你底露撚晒底啦！
你老婆俾公安屌到噴藍色水呀冚家剷！

拉

你直接講呢段啦

贊成唔好搞巴士，呢幾個月巴士公司都算係咁

同意 塞路就得 唔洗裝修

點解呢個post咁撚多5毛

之前都有一排想吹風搞巴士失敗咗
有一排變做分化消防同示威者
分化唔到又想搞返巴士
總之吹風要大家乜都割哂
無交通出到示威場地，成功止暴制亂

搞巴士 係聽日一定有效果
但長遠睇 可能步黨鐵後塵

之前有黑警尾隨手足落車拉 車長即刻落車屌狗睇委任證 之後仲告9警處索償

呢啲車長直程係勇士

之前睇過個post話成車發完夢學生，車長唔停站熄晒巴士燈避狗
好感動

阻膠又來了
阻膠：香港人 反抗
阻膠：行動 不了

都話搵舊雪糕筒路障頂住 唔使搞9架車就達到效果

每次有運動都'一定'有司機'幫手封路'！

我支持啊，三罷係最後手段，依個時間點搞巴士只係令敵人更多

agger

可以既話，請大家星期一唔好搞地鐵，我要返工
可以既話，請大家星期一唔好搞美心，我要食早餐
可以既話，請大家星期一唔好搞中銀，我要撳錢
可以既話，請大家星期一唔好搞優品360，我要買零食

仲有冇嘢唔好搞

pushhhh

收到

支持

再 搞埋九巴真係下次冇車出

唔搞架車，唔係唔搞封路

唔好叫自己做暴徒好唔好
名不正則言不順

依加連登ac啊豬啊狗都開到，連仔

習曱甴

P推！

搞巴士 到時巴士好似黨鐵咁 大家真係唔駛出黎

真係唔好 人不犯我 我不犯人

我都好嬲單案，但更嬲係呢班吹風狗仲想引人入局，無招啦咩，成撚日吹叫人裝個樣裝呢樣，清真寺單野都未同你計數，班手足唔撚係聽支笛就去做

我最唔值為左強制罷工搞咁多野，代價分分鐘斷正，吹風呢班唔駛take責任，班狗就最想冚晒強姦殺人單案，等你地自己打自己，到巴士都唔敢開，呢班人一定會上水再吹風話黨巴，到黨鐵全開，我們要含撚去搭嗎

又真係冇見到巴士佬落車清rb

想幫港豬罷工
點都係收黨鐵皮重要過搞巴士
路面擋一擋路大塞車已經有冇巴士冇分別
多幾架佢地難走停係到做路障仲好

樓主...我贊同你嘅講法!!! 希望手足們可以考慮唔好搞巴士...始終喺整場革命裡面巴士都無話停駛；除咗有R/B 同埋啲藍絲巴士佬外!!! 希望手足們能夠體諒身在曹營心在漢嘅手足...能夠參與罷工為香港出力；相信會係每位手足嘅意志!!! 但係..服務行業嘅手足有時好難話罷就罷!!! 始終...香港仲有一群(不黃；不藍)嘅生物存在，佢哋只係返工、放工；唔會參與罷工!!! 你唔影響到佢嘅生活，佢話知你出面打緊WW3!!! 佢哋係不論手足們或黑警都會屌嗰堆嚟嘅!!! 今日留一線；他朝好相見...嗰班不黃不藍嘅生物依然沉睡緊，要呢啲生物甦醒係需要機緣架；勉強無幸福...可能會樹立更多嘅敵人!!!始終..香港嘅工會好多都係屬蚊形級；長時間性嘅罷工係好睇工會有無咁嘅財力去幫會員!!!
利申: 公營機構staff (我會參加罷工)

我真係唔知香港靠黨鐵巴士仲可以有咩
小巴咪仲危險

成堆mon post狗帶風向咩料
巴士又無得罪香港人，維園有活動人地仲開成棚加班車支持你

你覺得佢有去考過?

好簡單 只要有野擋住架巴士去路
司機為安全唔會行駛 哪怕玻璃碎
唔洗做咁多野

啱呀好似黨鐵咁出賣人就話啫

推
反正多架車

支持，巴士本身都無同路人，可以既唔好搞人地
我相信巴士都係黃色經濟圈既一員黎

其實樓主...只要打斜架車封咗2條行車綫，留番一條作緊急救援!!! 跟手...放咁啲呔氣乜都搞掂晒!!! 唔駛破壞，又收到阻住條路返工之效；又唔會阻住緊急救援車輛!!!

大佬啊 你噴一噴幾十秒搞店
但set rb呢？快極都要幾分鐘啦
如果是但掟d垃圾桶雪糕桶 又會比藍絲清

而家九巴係不自願交車cam俾popo,大家唔好攪到佢自願交車cam,而rb係九巴接受被阻的底線

提提大家火警鐘響起要帶逃生三寶用毛巾掩口鼻再立即去戶外安全既地方

番左工手足留意番

好

唔識唔好放
會氣爆

中文u？
人地叫你唔好搞架車 唔係唔搞條路

blocked

唔好完全封鎖咪得 可以照block

樓上咁撚多盲撚係做乜鳩

呢個post blocked 左好多五毛

你隻曱甴有咩資格講嘢 死返你嘅微博啦

除咗曱甴係咪冇晒朋友 上連登拎存在感 慢慢食自己射出黎嘅支製tg二噁英啦

問題係人地有搞過你咩

各位唔好忘記新巴九巴次次散場既特別班次校巴，點解要搞埋佢哋？

有片

大家幫手推下，同埋正評呢個補充

互不侵犯協定

有巴士佬是好人

可以，同平時撻車一樣
無用

巴士司機只要路面狀況有少少唔安全，都會停止駕駛。

推 唔建議搞巴士

啱

利申冇試過不過應該開得返啦，除非你長期撳住。

不過其實巴士佬好易罷駛㗎咋，有得停響度袋OT錢有乜所謂喺現場都成日見啲巴士俾人封左路，示威想走埋去講聲對唔住，都會有講有笑話唔緊要，跟住過多一陣可能成班巴士佬落車喺度吹水食煙添

明j俠=死曱甴

叫Set rb唔好搞巴士嗰d網絡阻膠
好簡單，雪糕筒都唔使搬
你地打橫瞓喺馬路咪最冇破壞囉

推
用rb擋住已經夠
好認同樓主果句 唔想巴士都變埋黨鐵咁

天琦都話政治就係令人支持自己 而家成日有呢班人鳩屌 亂咁搞人 倒自己米 真係唔知咩居心

嗱，我豁出去俾埋內部通告你睇喇

總之有咩事，停車拉大手制等運到

推 樓主應該係 真心 試左先 唔得既話先再升級

我愛巴士 同埋有好多司機都有帶罩
非車膠

推
第3點，求求各位司機大佬，做一半好啦

你唔會 但你點保證其他人唔會

痴撚線啲五毛多撚到

唔搞巴士

推
贊同

以武制暴

推，無埋巴士咪即係自我宵禁

邊個白痴仔話搞巴士

Agger Push

搵野擋住巴士已經夠啦
呢幾個月好多時明明只係得幾舊垃圾係巴士前面
司機大佬都好似如臨大敵 唔會開車

其實你都幾撚煩 成日喺道懶係理智咁 番去你個曱甴道啦

你係腦殘定乜

真心要推！

屌大陸西

打橫泊

101

Ppppp

之前塞機場有巴士司機救左成車乘客出機場
如果唔係差D比狗咬
利申 被救之一 至今難以忘懷

件事同樓主嘅名一樣，會催淚架

推啊

如果用忌廉點睇？

如果用剃鬚膏又得唔得？

冇講大話 幾時發生就唔講 但發誓真人真事

我相信你，呢個世界仲有有良知嘅人

巴士就最多貼memo紙好喇，但咪貼到人地揸唔到車

push呢個

你仲on99咁係度9 up 就證明你真係9up

爆呔會唔會低傷害而又做到效果？

得 唔好噴 剩係rb

或者全線手足罷工或按章工作？

“如果到時搞到高層比壓力我哋，我哋其實好難做”
搞你架車高層點會比壓力你？
同埋最多噴黑塊鏡 何來破壞？

不過睇完篇文 覺得你為自己多啲
如果成功左 仲洗撚你地車手足咩

推。

巴士未必係我地朋友 但一定唔係敵人
各位手足請手下留情

擺塊rb
班司機按章工作停車
咁就大家都好

唔好意思
唔係好同意你觀點

RB太易清
噴黑巴士就一定要拖車
巴士拖車數量有限
所以先達得到癱瘓交通呢個目的

兩者效果無法比擬
搞巴士先係癱瘓交通最低成本最高效嘅選項

巴士公司， 政府沒股份？ 政府話到事？

不要相信九巴!!!
極多藍絲巴士佬!!!

認真 得返巴士係可用交通工具 你搞埋巴士 你叫人點樣再出黎

閱讀零分㗎你

咁不如私家車？

True

推！

噴黑塊鏡唔駛拖車
搵工程車換過塊好快架咋

好多時巴士特登開額外班次車人走
港鐵跪低但巴士依然站硬
搞佢地絕對不智

我知個缺點 但係做咩搞巴士先
喂其實做咩我都唔反對喎
但係呢個係建基於人哋搞我哋嘅情況下吖嘛
我知成本低但係真係唔多好
唔係民意問題但係做咩要樹敵
咁當然啦你做咗我都ok ge

唔好!!!!!!!!!

係唔係吹到要搞巴士 有車係前面死火，撞車，司機唔舒服覺得自己渣唔到車/渣車有危險咪會塞死後車囉，敢條路自然會塞洗乜用敢多人力物力去搞

推 11.11三罷 習曱甴 甴近平 黑警！正曱甴！

講得好 見到有呢班阻膠做隊友真係想喊

堆呢個
唔使真係搞架車

二百萬三罷頻道
頻道
Group List

11.11 早上七點 和你周圍塞

你想以後出黎抗爭都要行路或者游水去第二區你咪搞囉

你知唔知紅van係咩人開多架？

勁多三毛認證

巴士都話要攪直頭蠢過只豬

用墨水！用墨水！用墨水！
用墨水畫幾野佢地，咁樣就睇唔到路！
清潔成本為0！用水一沖就搞掂，巴士公司對車既損失為0！

推 搞巴士係咪以後都想冇巴士搭

如果巴士公司真係有心幫香港人既，唔該聽日全日停駛

前線走左要攞開有幾難，巴士佬唔攞，後面私家車都會

其實你知唔知九巴一直都唔配合 係幾難既事 你仲搞人

唔明點解有d傻閪係鐘意玩分化 ，多個朋友唔好咩

sir你係咪好驚地區開花？

Morning Sir

地區開花都要靠巴士
你估去屯中嘅個個住屯中
去大中嘅個個住大中
去尚德嘅個個住尚德咩

開花要整巴士本體？
睇嚟新入職喎Sir 開咗咁多次都冇人整過巴士本體都撚到你班伙記成隻狗咁

絕對認同！唔好封咗自己嘅逃生路線

be humble be polite stay calm

非常認同

咩鬼車、鬼巴、鬼van、休班曱甴車你地抄埋一大堆車牌重來無人針對連裝修魔法都無
反而針對比較中立既巴士好唔公道lor

最後希望嚟，唔係點罷坐黨鐵！！
請盡量唔好搞巴士

我咁睇
政府之所以可以五個月唔讓步
因為社會某程度上仍然可以運作
佢一日運作如常
就唔需要回應巿民訴求

而社會運作
就需要港鐵同路面交通配合
甚至路面交通比鐵路重要百倍
因為佢同時影響埋運輸往中國嘅陸路物流
中國有大量出入口係靠香港配額進出口
路面癱瘓
變相影響埋中國經濟

雖然巴士公司中立
甚至有部分司機大佬係幫過我哋
但係今日已經去到佢哋需要選邊站嘅時候
唔可以再站中間路線

佢哋可以選擇同香港人同行
加入罷工行列

否則
即係心態上抱持住黃絲理念
但係行動上協助政府維持社會秩序
魚與熊掌
只能取其一
因為客觀後果就係維持中立等同坐響政權嘅一邊

噴黑玻璃
只係幫助車長對公司有個交待
唔會等佢哋揹上協助堵路呢個罪名

唔係你地班成黑警廢，又選擇性執法，保護唔到市民，會造就呢個情況出現咩？

迫人企對面開心啲？

不要搞巴士

黨鐵夠多黃員工
拎黎講

過去五個月有邊一次set rb係巴士司機會落車搬走？巴士司機係唔會貿貿然落車 even前面有rb都係

如果以後連巴士公司都唔再幫我地
我地以後更加難搭車出嚟/離開

正如樓主所講 我認同有rb擋住啲車就夠

無啦啦搞咩野巴士

飲完凍撚茶又開工Sir

習甲甴

如果佢選擇企對面
咁係因為佢早就企咗對面

不齊上、不齊落
既然緊握政府咽喉而不落手
咁你覺得佢企響邊面？

況且
而家其實有得畀佢㨂
星期一如果被噴黑而決定全線停駛
先證明佢係同路人
否則只係「唔影響自己搵食咪支持吓囉，影響到我盤生意就要跪低㗎喇」嘅偽黃

推返哩段

我推喎

塞爆佢

唔多個朋友都唔需要多個敵人。

閒日搭巴士見過司機戴黑口罩開車講緊係它人區都敢表態
所以真係唔好搞人地，因為佢地本身就已經就會幫我地撐我地

on9
宜家巴士公司係走緊灰色位
示威個陣可以話要照顧其他市民而繼續出車
如果隨便就可以全線停駛
以後港共可以施加壓力迫佢每次示威都停

咁我相信好多巴士佬都有頭家，經濟支柱嚟，好難豁出去話罷就罷嘅...

希望你聽日超合作 慢慢行 未埋站唔好開門

Pish

唔搞點阻到人返工

支持！

同埋就算佢地唔支持我地，但起碼佢地都會盡忠職守，就算可能係啱啱發完夢嘅手足，都唔會拒載，更何況有啲啲司機真係會幫我地

再望下黨鐵

罷一日工，聽日咪做double ，85咪係，成日諗住5個月好耐，我地問題咁撚多，分分鐘我地呢代人要用成世令香港重光

推文 推文
佢地幫左我地 係無黨鐵情況下 讓所有手足離開

同意 推

巴士佬係朋友黎GA

推 認同！

鐵巴都冇哂再set rb將接放學既捉埋仲可以點走，行山游水？

#手動轉
全港11.11黎明來到 光復香港
721唔見人、831打死人、101槍殺人
陳彥霖被自殺、周同學被謀殺、手足被強姦
你地仲可以忍咩？
香港人，還拖！
行動：11月11號18區開花 塞路塞鐵 再遊擊商場全日抗戰！
時間：
6:00 哨兵/響號角 連登 TG即時報到！
7:00 正式開波

光復香港，時代革命！

真

得淡笑 從你話自己暴徒都知你係咩人啦

Ching on9

X

1111三罷 黎明行動
7:00前開始

唔罷咪有大型rb比你囉 臭系

Sor 唔係比你 係比出黎嘅手足

pish

開花要搞鐵欄/垃圾筒？
返去單機食屎啦

and stay home

開花唔使set rb？

P牌推唔郁

Set rb 就夠

講真果句 就算你話佢高層點點點
暫時黎講 得佢成日會派多D車 同唔會話停駛就停
唔係真係搞到要手足每次都要行路掛

推，唔好搞巴士，到時真係無哂交通工具

是旦你地班五毛/on9仔啦，反正你地本身乜都唔會做，仲好意思大大聲聲叫人唔好做乜

我聽日海底隧道維持秩序，加油🤗

唔會低傷害你知唔知巴士個車呔幾大氣壓

ICIC, 咁都係快閃RB 最方便有用

容我再回應下，關於話巴士唔係敵人但都唔係朋友，或者搞巴士好低成本之類既講法：如果唔係因為巴士公司做錯啲乜嘢你都會去搞佢，其實係咪變咗無差別攻擊呢？搞巴士係低成本但係點解個目標要係佢？

點解大家唔噴黑幾架私家車玻璃？都得㗎，所有車玻璃俾人噴黑都行唔到㗎啦，你噴黑一架私家車只係得罪嗰個車主，但你噴一架巴士係得罪幾千架巴士嘅東主係現階段我可以講話起碼九巴係中立嘅，唔會特登幫你亦都唔會拒載，有錢賺就開車，但係到時真係得罪咗啲高層，佢到時叫每逢星期日示威地區路線好似港鐵咁樣預早停駛，咁大家真係冇着數㗎

用返港鐵做例子，當初大家八五喺港鐵做不合作運動嘅時候，唔俾佢閂門呀㩒緊急掣啊扮暈啊，呢啲都可以阻止到港鐵運作㗎，但係港鐵唔會因為呢啲嘢而決定停駛。點解後尾佢話閂站就閂站，除咗政治壓力之外咪就係開始有人打爛佢啲嘢囉（利申自從八三一後港鐵咁仆街，我一直好支持打爛佢啲嘢）但係九巴冇做錯野，所以希望大家用返當初嗰種不合作運動嘅方式咪算

如果大家好想用噴玻璃呢種玩法，咁搵一班人出咗馬路之後，噴左頭嗰幾架私家車啊貨車呀的士呀，咁後面啲車自然行唔到㗎啦，根本唔需要係對巴士做

黑警已經成日係ETCC吠巴士公司加車車示威者 唔好講到示威加班車唔使面對壓力咁
咩人想分化搞到大家最後逃生門都冇埋 自己諗

照噴，噴完貼紙講唔好意思

講到set RB好勁咁，人地一個人執1分鐘已經開番條路

噴停巴士，安全上佢唔行得，要等拖車，無人受傷無財物受損有咩問題。但一定要有禮貌，表明無惡意。

到巴士都停駛，香港咪癱瘓囉，又話攬炒。？

算啦樓主
你講多幾句就比人話你分化撚

即管睇下聽朝d 紙皮發泡膠箱roadblock點塞
仲有成2300正皮

實有班藍絲同的士佬主動幫手搬

係 咁樣和你塞應該全世界都係遲一兩粒鐘番工姐
唔好諗住可以被罷工

其實好多巴士佬好保守，條路俾人block咗就拉手制享受員工福利
之前試過話幫巴士佬睇位俾佢倒車走佢都話要有control或者稽查俾先得
至少三間巴士公司條周街封路都俾啲車盡量行到幾遠得幾遠嘅時候
收巴士皮又有咩意思

同埋如果一個人要返工，佢無巴士地鐵都可以同你坐的士甚至行返公司
之前封機場直頭有空姐拖住gip行公路去機場添啦

咁其他行動咪收得皮囉

up up up

正 民間攬炒 高管繼續當搲痕

成日話藍裝飾黑裝修
九巴中立都要被人裝修咁慘
我唔明點解咁多野可以令巴士停喺度都強調噴油啦
大把裝飾貼紙唔諗唔講唔用 又低殺傷力過油
一味強調噴油 人地一講唔同意見就屌人嗰啲
咩目的 自己知啦

同意，好多巴士佬都好好

你話美心果D出哂聲就話姐 九巴都冇出過聲仲要派車接手足 我都唔知搞佢黎做乜

一大堆雜物set rb
都唔夠一部巴士頂死條路咁實際
所以暫且唔好當巴士係一部車
佢其實係用嚟set rb嘅好工具

巴士車尾右邊有粒引擎死火掣

同意樓主
請各位手足唔好搞巴士
屋企人做九巴，佢哋好多同事都係黃（包括佢）
佢話管理層好多都係前警渣，一施壓真係變第二個党铁

曾經有人話 黨鐵前線係黃 我信了 然後沒有了

幫你推 個個月都買巴士月票
雖然有時巴士係無咁方便 我要早半個幾鐘出門
但好欣賞巴士司機係呢場運動咁努力幫手

見到蒙面法果日啲巴士打斜停
好感動

手足 你個牌照編號會唔會check到你架？

我認同唔好攪巴士。係哋已講明有 RB 唔會落手清理，已經變相係幫手擋路，配合到目標。若果攪到高層出現手配合正苦，以後場抗爭就更困難
另外，都唔贊成做危害到汽車安全嘅事。否則，傷咗義載家長及佢哋嘅車，只會變相減少咗家長數目。真家長自然懂得配合明天嘅情況。

推
唔好逼到巴士高層割我地

照打

記得目的都係要塞，路障同破壞巴士都係同一個效果，但觀感上就好唔同，手足自己判斷做法啦唔好令同路人難做，加上而家出入都係靠巴士

推
其實巴士公司真係好多黃嘅員工（我係其中一個）。拜托大家真係唔好搞巴士，上面班仆街做嘢我地都幫唔到大家

正確D係坐係部車, 然後打比公司, 最後公司車走

越多車喺路越好吖

如果係咁 點解你仲未被私了

用下腦啦 唔係個個好似你班阿蛇咁低eq 屌兩屌就扔tg扑爆人頭